# Prueba_Tecnica_Sinergia

Este repositorio contiene la prueba tecnica de sinergia

El estado del despliegue

[ ![Codeship Status for makabeo/prueba_tecnica_sinergia](https://app.codeship.com/projects/cb129920-6b69-0136-284c-36063666b98a/status?branch=master)](https://app.codeship.com/projects/298238)

Puedes ver las solicitudes de la api rest seguiendo este link

[![Run in Postman](https://run.pstmn.io/button.svg)](https://app.getpostman.com/run-collection/73ddd90748e83f75f078#?env%5BPrueba_Tecnica_Sinergia_host%5D=W3sia2V5IjoiaG9zdCIsInZhbHVlIjoiaHR0cHM6Ly9wcnVlYmEtdGVjbmljYS1zaW5lcmdpYS5oZXJva3VhcHAuY29tLyIsImRlc2NyaXB0aW9uIjoiIiwidHlwZSI6InRleHQiLCJlbmFibGVkIjp0cnVlfV0=)